Proyecto ERP para la empresa Mora Andina
Realizar un ERP que se encargue de automatizar, los procesos de la empresa de venta de mora, Mora Andina.
Integrantes: 
-Mora Antony
-Palma Stalyn
-Quilisimba David
-Velasco Brayan
-Simbaña Byron 


